"Ik zal waarschijnlijk verder willen gaan over de buitenkant van het huis.
Misschien had ik beter een kijkje nemen op de lagere vensters voordat ik ga." Hij liep snel door van de ene naar de andere pauzes alleen op de grote die zag vanuit de hal op de stabiele lane.
Dit opende hij en maakte een zeer zorgvuldige bestudering van de dorpel met zijn krachtige vergrotende lens.
"Nu we naar boven gaan," zei hij.
De Banker's kleedkamer was een eenvoudig ingerichte, kleine zaal, met een grijs tapijt, een groot bureau en een lange spiegel.
Holmes ging naar het bureau eerst en goed gekeken naar het slot.
"Welke sleutel werd gebruikt om het bestand te openen?"
vroeg hij.
"Die mijn zoon zelf aangegeven - dat van de kast van de bedieng."
"Heb je het hier?"
